遮打花園即時

拉左封鎖線 好多狗

有活動？

似係屍體發現 成班狗係到搵野咁 未fc

搵到十幾枝汽油彈